麻友友條老野肯畢業未？霸住個Center位唔做野又唔握手想點

個團個江山又唔係靠你打番黎。
人地辛苦默默耕耘完你就一聲唔該搶人地個成果番黎。
走啦老野 。

辣殺

隻G仲未接夠客

akb人瑞

@卡牢

麻友 23歲
牙中 27歲
麻奴實反擊呢個pt

點同 AKB果班細蚊女

Agger this ching

臭G

麻友做野要您教？您又未做過偶像

仲同D十幾歲妹妹仔爭寵

麻友離開左akb，就甚麼都不是🚬

臭閪G

唉……麻友小姐真係好後生，紅咗6,7年都後生過有村，牙中，陳瀅，韓國嗰班，香港年輕女演員得江嘉敏，鷹鷹，tiffany後生過佢

真

麻友世界第一

G

認同

畢業下海啦